新特首叫咩名好？

三七
777
柒首

叫我

我

37係羅冠聰，羅三七